【心痛手足】我地要行落去，就唔可以俾恐懼支配。

利申 和理非地區twitter文宣組 遊行例牌會出

近呢一個月行動
我發現手足對周圍人事反應都敏感咗好多
之前有藍絲黎挑釁大家都係識影相多謝 但呢排好似總會有人忍唔住打咗先算
我明白係前線保持警覺好重要
但由此睇得出大家嘅恐懼感越黎越重

可能係因為身邊戰友拉下一個又一個
可能係因為驚淺黃會慢慢失去反抗意志
可能係因為政府出招越黎越辣但我方又動唔到佢分毫
但懇請大家記返清 呢個本來就係大衛同歌利亞之戰
我地要贏 係要靠創意靠智慧靠團結靠命硬 和勇缺一我地都係必敗

我地要對政權持續施壓 但唔可以操之過急
不斷裝修冇錯係可以嚇怕班黑紅藍 但同時亦會影響國際對香港人的觀感(不論外國質疑係咪合理)
要記住我地終極目標係令香港人有自治權並能夠獨立地係國際立足
而要達成呢個理想 係要有好多好多嘅準備 單單同民主國家解釋裝修私了都夠大工程啦
再加上 民族建構 政治論述 外交人才 武裝力量 全部都冇可能係短時間做到

講咁多廢話唔係想同各位手足講要和理非回合乜乜柒柒
講好咗不割 大家做咩我地文宣組都全力支援
但我只係希望大家唔好逼得自己咁緊 每次行動都係知道自己想點而唔係俾恐懼支配
我地要贏嘅係戰爭 唔好太執著於每一場小戰役的得失
攰嘅話不妨轉下職睇下書同其他人傾下計 除咗上前線都有好多野幫到香港嘅

光復香港，時代革命！
香港人，反抗！

1
每次見到咁細個都好心痛

2
香港人團結唔認輸就唔會輸

3
多謝前線付出

4
我地啲老野冇鬼用

推

5
大家要撐住，黎明始終會來臨

6
去個旅行都好，抽離下唔洗日日都咁緊張

推

今晚既連登超多兩極分化, 充滿負能量, 玩住TWITTER先
【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯

進階

7
由極速四大分類已經睇到我地可以進化得好快

8
不分化不割蓆

Push

9
香港人，齊上齊落

10
老實講，如果集香港人的力量都係唔夠打嘅話，我都會覺得係一場勝利。寧鳴而死，不默而生。但最唔想見到係因為環境壓力令香港人發揮唔到最大潛能。

推郁佢可以嗎

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

連登第一個大型「樹洞」上線了

多謝前線付出
係時候發揮文宣力量

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

P牌推唔到，
大家愈來愈tense, 希望大家覺得攰就放鬆一下子，黎多個激光中party 都可以架